移民台灣，點睇？

準備下月入紙伸請150萬hkd投資移民，開one man software house ,stay 一年，預跣40萬hkd, 老婆阿仔係香港，之後幾年先再伸請佢地過去
大家點睇？
利伸:IT狗，有物3個物業

台妹好屌好多

就算中國外交上名義上食唔到台灣
但經濟上一定侵佔到

你google下台灣食品安全
腎病 大腸癌
由上到下都有問題
到現在

在考慮下都唔遲

咁去唔去好呢

唔撚用腦既你去邊都死啦

弱智
移民仲死都要留係亞洲
今日香港 明日台灣 去黎把撚

去新加坡好過啦

都差唔多燒到佢地個邊架啦

你今日放棄香港去台灣
共黨清算完香港之後就到台灣啦
到時你又走到去邊

其實最驚嘅係去到台灣又要面對返香港面對緊嘅野

乜plan都冇就開post問仲要唔係大把錢，去邊都死啦

[反港獨] 新加坡政府提醒港人:「香港不是一個國家!」

台灣明年1月總統選舉,睇下結果點先決定比較好~如過都係親中當選咁係要小心!

大佬，成42歲，得投資移民要1400萬hkd呀

根本你係香港有三個物業
係香港就係人上人
其實香港好適合有錢人生活

去邊區先 打算創業定打工？

香港收租，台灣住

成個post睇得最通透

我只為阿仔將來多一個身份

一定hea做，唔care 燒錢做turnover 羅入藉

香港係我既家，唔會放棄

利申：專業人士

唔係我悲觀 , 而係台灣係商業上已經比共產黨影響緊
今日香港明日台灣從來唔係預言 , 本身已經有部分係

【館長】 仗義每多屠狗輩

樓主過到去請唔請人

3個物業去邊都得啦
到時真係回歸咪又走 唔洗理班酸友